what if we rewrite the stars

有咩英文歌推介

咁你呢？

最近聽緊supermarket flowers

你係咪follow咗佢？

有 你有冇follow 返我

原來你未瞓

solo - clean bandit

做咩係我另外個post度留言怕醜添

玩ocamp點會咁早瞓

thx bro

Counting stars
女仔唱個version

ocamp 點 形用下？

咁冇嘢做咪睇吓

又會咁得閒玩手機？

容

Christy Costanza?

係外面食完宵夜坐緊巴士返去

好玩但好chur

Delilah - Florence and the machine

屌得返我一個

你煲咗好多劇？

Sherlock一煲煲到第4季就眼殘

點會

係
硬係覺得onerepublic唱冇乜感情

用joox真係頹到爆炸